武漢教曉我地全部東亞病夫

黃皮膚都可以毒番自己
全部抄人地偷人地呃人地
中國人全部都抵撚死

不如話共產黨播毒 太撚勁

问我国家哪像染病？

LMF

Everyone say
hey 你老豆肺炎（hey 你老母肺炎）
hey 你老豆肺炎（hey 你老母肺炎）

點解中國既武漢會搞到咁既樣
皆因相信政府全部都係無腦既撚樣
不論大細口罩既工場，全部都係假既賣相
九流既醫院，同埋果啲低級姑娘
得果幾枝針又點樣醫到你個肺喎

一盒一千蚊
口罩都可以貴過人
唉～遠睇安全啦 近睇屌那媽

呀仔跟著埋黎用下就知道仆街啦
武漢真係衰過人 病左鼻涕周邊呻呀
仲要生大病 咁樣搞法全家都會叮